統計一下，有多少巴打絲打願意去台灣當兵攻打中共，願意的青回覆1，不願意的回覆0

0

0

打仗死既機會比做港豬高

醜陋 但係 事實

0 情願做美軍

美軍港人可以做咩？